{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014058",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주(문의) 오아시스"
    },
    "text": "宿泊施設は計18室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数の場合, 当日現地にて料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認及びお持ちでない場合、入室拒否が可能であり、キャンセル時にも払い戻しできません。 客室はいずれも42インチの大型テレビとWiFiを提供しています。 また、広い駐車場があります。 訪問者のレビューによると、宿は古いですがきれいで静かで、冷蔵庫の中には水の他にビールや飲み物も提供されて良かったです。 急に予約したにもかかわらず快適に休むことができ、価格の割にコストパフォーマンスも良かったです。 ただ、一部の昔の部分は少し管理が不十分なようでした。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設は計18室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室の際の基準人数は2人であり、追加人数の場合、当日現地にて料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、何か追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認及びお持ちでない場合、入室拒否が可能であり、キャンセル時にも払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室はいずれも42インチの大型テレビとWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判によると、どのような特徴がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿は古いですがきれいで静かで、冷蔵庫の中には水の他にビールや飲み物も提供されて良かったです。"
        },
        {
            "question": "予約の際に何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "急に予約したにもかかわらず快適に休むことができ、価格の割にコストパフォーマンスも良かったです。ただ、一部の昔の部分は少し管理が不十分なようでした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 474
    }
}